\documentclass[12pt]{scrartcl} %% Die Formatvorlage Artikel
\title{Mein erstes LaTeX File} %% Der Titel
\author{Nils}
\date{\today}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{german}

\usepackage[style=authortitle-icomp]{biblatex}
\addbibresource{linuxtag.bib}

%% Hier geht das eigentliche Dokument los
\begin{document}
\maketitle %% Erzeugt den Titel
\tableofcontents %% Erzeugt das Inhaltsverzeichnis

\section{Ein Kapitel} %% Gliederung
\lipsum
\lipsum[1][1-15]


\subsection{Ein Abschnitt}
Viel Text mit \emph{betontem} Text und \textbf{fettem Text}. \cite{Kohm:2018aa}


    \printbibliography

\end{document}
